冇機返香港滯留外國jj圍爐取暖區

一家有老有嫩跟團去大阪，導遊搵返原先間酒店，但要收正價約17000yen一晚，全家一致通過唔抵，於是今晚訓機場

唔知班機取消左幾時先會恢復返，可能一日可能兩日，唔知點算

手足們有冇大阪機場攻略？
陪下我傾計啦喂

唔敢係隔離post留言想返屋企、想返香港

我知手足們做緊野

仲有，個個跟團買旅行社張上網卡，冇買多日子，所以聽日開始冇網上，要用機場WiFi，真係人類史上最大危機

關西機場出名好瞓

有冇好地方沖個涼？

你入咗禁區未？

未呀

你向jr站方向行，行過jr之後會有條天橋去aeroplaza，行入去嘅同一層直入左手邊會有地方瞓同沖涼（門口喺escalator隔離）

唔該手足，依家即刻去睇下

+1
自己連埋身邊fd已經有3個人喺唔同地方飛唔返香港
#點都唔割

唔割！點都唔割
畢竟係啲狗取消航班，前三日冇狗都一切如常
不過就希望係幫旅客嘅同時，可以掛念下我地海外滯留jj

辛苦你地！
希望你明白我地打緊仗，有人終生失明，冇左6 條人命，500 幾個手足被捕，影響到你希望可以暫時體諒一下

Kix其實好好瞓
有得沖涼

我係海外都返唔到香港
雖然受影響，但想講咁先至係攪運動，你地今次好成功
仲令我可以玩多個國家

關西機場arrival hall有得拎免運sim card, dl WAmaing 呢個app預約領取就得

WAmazing

Sureeeeee！如果我係香港，都會係其中一員，所以真係圍個爐取個暖

同你個名一樣

滯留曼谷

連！登！有！愛！

本身完全冇做research，淨係做隻跟團豬，依家逼不及待想出去玩玩了

係咪好熱？

冇留一滴血癱瘓機場，名留青史